殘體達，仇屍達邊個最五毛?

正評:投達哥
負評:投仇狗